{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493243",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴사랑"
    },
    "text": "牡蠣の愛 (굴사랑)\\n\n京畿道光明市下安洞366-12\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00 , 祝日休業 , 80席/部屋:4個 , グルサランは牡蠣だけでなくアワビやクロソイなどの海産物料理でおいしい食事ができるところだ。 ここは韓膳にはぎっしりと並べられるおかずも味が刺激的ではなくコクが優れており、すべての食べ物が調和している。 また、グルサランはすっきりとした快適な雰囲気に多くの人数を収容できる団体席とフットサル場、カラオケまで完備され、家族会、会食、集まりなど多様な場所として使用できる。 したがって、グルサランは美味しい食事だけでなく、多様な活動を楽しめる最適な場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルサランはどこにありますか？",
            "answer": "光明市下安洞にあります。"
        },
        {
            "question": "グルサランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "グルサランは祝日でも営業していますか？",
            "answer": "いいえ、祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "グルサランは何席ありますか？",
            "answer": "グルサランには80席あります。"
        },
        {
            "question": "グルサランには個室はありますか？",
            "answer": "はい、グルサランには4つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "グルサランではどんな海産物料理が楽しめますか？",
            "answer": "グルサランでは牡蠣だけでなくアワビやクロソイなどの海産物料理も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グルサランのおかずはどのような味付けですか？",
            "answer": "グルサランのおかずは刺激的な味ではなく、コクが優れており、すべての食べ物が調和しています。"
        },
        {
            "question": "グルサランにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "グルサランには団体席やフットサル場、カラオケなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "グルサランはどんな場所で利用できますか？",
            "answer": "グルサランは家族会や会食、集まりなど多様な場所として利用できます。"
        },
        {
            "question": "グルサランはどのような食事だけでなく、他の活動も楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、グルサランは美味しい食事だけでなく、多様な活動も楽しめる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 347
    }
}